11.11黎明行黎 點解又沉左

我係港豬 我唔想返工
唔該各位早起身 6點就出黎
收一收港鐵皮
再收一收公路皮
團結一致 合法休息

推

你呢個活動搞唔起的話，會令到正式罷工一齊收皮

我勸大家睇下今朝既和理行 行動有幾多人參與再諗谷唔谷

因為有鬼覺得哩粒係核彈，只要一成功，真正革命齒輪會開會運作。所以一定要成功

我地係有好多原因需要今次既行動成功
只係睇下我地有無智慧叫醒一聚港豬一齊行動

我地自己推罷工好難做到 都罷左咁多次
和理非要儲氣儲好耐

之前夾硬推結果冇效果
不如諗諗其他野先

認真

連登係反映個建議多唔多人接受既程度

而家既罷工既氣氛，仲差過5/8 , 好難感染到更多既人出黎

上面巴打都有講，罷工係和理非最後既大招，玩一次要儲好耐氣

唔覺得有足夠時間，如其無人響應，不如唔好做住

講左好多次擺工叫民陣搞

Sorry 真係無人知
利申之前join晒咁多次

同埋又話砌好公會先罷？？點解又騎左個頭想夾硬黎？

又乜都唔申請就叫人去下午集會，手足一入場就俾人打到仆街。

Push

11.11黎明行動

非失敗主義

成立左公會先

習曱甴

仲信民陣

有冇得好似之前和你拖咁
開個drive excel各區人數報到
今次文宣都真係分好多條路
驚曬左啲單拖嘅手足

已請假

push

推返上去

Pish

Tui

黎明到來 要光復這香港

推呀

強制罷工！

唔係要人擺，係有一班唔敢擺既人會好配合被罷

我會照去喎

我要返工
但係我唔想返工

搞好公會先啦
咁急係唔會成事
只會浪費左一次又一次既機會
至少要一個月時間通知期啦

Agger
依家砌緊公會
有公會帶頭會好好多

10/11個個其實有的多餘

於

黎明來到 要光復 這香港

Pishhhh

11.11

Up

睇過咁多個大型活動

呢個搞手唔識plan，完全新手

好大機會收皮

大家要小心行事

黎明行動
晨運身體好啊

唔好亂咁推活動得唔得？
都無宣傳，無內容
開花要做咩事，無人知
再亂咁搞，無人會再去

我要番工架 但可能會著下黑衫啦 整下野咁 跟住就番唔到喇

黎明來到要光復這香港

我要罷工

要返工，不了

11.11 十八區七點 黎明行動

老老實實 今次好似有d急
之前三罷 兩三個星期前宣布定
好多公司都知道哂 出哂email
今次得幾日 好多公司都唔知

ready

推 全港返工攬炒行動

我諗可以做更多小罷工
今次我估係比理由人地唔返工既元素較多

又係 1 號 不祥預感 點解每次大野都要係1 號？

仲要通知？ 就黎企都無定企

推

正式革命

死左咁多人都仲返工？我屌你老母！

甴近平

咪當熱身囉

10號屯門有行動喇

推推

香港人最忌早起，大遊行都例牌遲到

咁10/11係點?搞唔搞?

有冇公海group

香港人加油！

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

PUSH

推上熱門

黎了
等左好耐

認同罷工氣氛唔及8月5號
阻人返工同自願唔返工個效果會爭好遠

和理非果日可以做d乜？

任務失敗

已經 9 點，香港人已返到公司

下次再努力

其實最主要係中環，尖沙咀呢兩個商業中心
等班西裝友返工前食下TG都好

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
黎明行動

頻道：

公海：

真係唔夠文宣

咁多浮屍 尋日全裸嗰個 仲有100毛嗰個
究竟香港人係咪真係反抗
黎明唔會自己黎

［重開］雙十一 周圍塞 ❴ 最終整合+文宣圖 ❵

推行動post
呢排個熱門好多唔關事既野
好唔想講但真係覺得大家係咪開始慣？

具體要點做?
D人收到文宣既第一個問題
而佢地係搵唔到答案
點搞?

推行動post

任務失敗

已過 9 點，香港人已返到公司

下次再努力

依個真
令大部分人被罷工
一來試試水溫睇下香港人反應
二來令香港人習慣罷工既方式抗爭
但係如果吹完雞搞唔起既話會有狼來了效應
所以一係唔搞，一搞就大搞

tg channel ? source?

推啊

真心唔推
得幾百人參加唔會有效果

tui

集中地點照18區開花咁
不過時間就提早左咁

上

推吓行動po好冇？

完全無宣傳，推得又急
無目的

香港人係咪諗住打吓飛機 民主就會黎

P

b

有用要推

呢個po唔可以沉底，好重要嘅一戰

Push ar

Fight for freedom

星期日就唔使出嚟啦不如，重點係星期一嘅黎明行動，千祈唔好失焦

到時見

雙十一 周圍塞 朝早七點 遍地開花 塞佢老母

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母

我愛黎明

早晨

咁就可以幫班自私嘅香港人罷工

呢兩日又突然超多5毛

你地對唔對得住周同學呀
parttime 革命點成功呀

唔想返工

推起

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

facebook一張文宣都睇唔到
你響連登叫幾多春都冇用

周同學

幫手拎d 文宣圖去send ok？
由自己做起

［重開］雙十一 周圍塞 ❴ 最終整合+文宣圖 ❵

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
黎明行動

頻道：

公海：

不如用google搞次意向調查先啦 和你返 同 第一次人鏈都有做 咁樣可以提高成功率 因為罷工我地只可以比612 同 85成功 但係個風大家都feel到完全未到

邊個唔出來就係幫兇

曱近平

雙十一 周圍塞

而家搞緊工會，有工會帶罷工，再和你罷啦

我唔想翻學

市面上好似未有消息

周手足已經走咗
大家塞一次路，罷一次工得唔得

推11/11 黎明行動

1111真係個預演黎 點都要搞d野出黎

11.10嘅開花取消唔好去

幫推la!!!

罷佢老母

721 831 101 112 113 118

曱甴平

為手足報仇

行緊

習曱甴
721 831 101

あかつき！！

係咪仲要等呀？ 星期一全世界朝早起義

我覺得罷工同被罷工係兩樣野

手土

出來啊

推啊香港人!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

各位 我睇到情況唔算太好
出面熱門 應該要充滿 行動同周同學既post先合理

dsfsfsfs

行動推

我收番之前講既野,
11.11 見
我已經將我公司TEAM 人分配好晒
除左應急2個
其他人11號都會OFF

推推推

11號三罷！！！

推（1/3）

推（2/3）

推（3/3）

今晚連儂牆呀

要塞路令人返唔到工就要塞足全日
只要有半秒鐘可能性, 港豬都會走去搭車返工
1PM集會? 集到會即係條路比人打通左啦, D人仲唔馬上返工?

5/8咁多人罷都淨係塞到一陣交通
11/11會塞到全日?

理性討論
你要預左好多港豬做前提

pish

各有各做
雙11 朝早開花 唔關罷工事
唔係我唔想返工啊
開緊花 無交通 返唔到工 我都唔想

唔係罷工呀，係返唔到工呀！

我要再留言
1111大家係被罷工！
總之唔好理
你果日就係返唔到工
香港放你一日假
你想做咩就做咩

雙11 周圍塞

推 真係要早起

請問搞手有冇做到風險評估？

全港大三罷

.

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

我覺得真係靠塞效果比較好，一來宣傳不足好多人唔知，二來未有工會帶頭，要做到8月5效果好難

上番 乖

推到1111

推，mon post sir搵我地啦

推
黎明行動

，

up

721

A good website for English newsfeed on Hong Kong

[行動post 置頂] 罷工新方向！！！

推.....

推please

晨運

因為你打錯字

推行動po

會返唔到工

只要係香港人，行一切可行之事

做你想做嘅 唔需要計劃

草木皆兵。

一呼百應。

垃圾港豬

乜有行動唔需要成功？

gooo

希望到時係直接爆鐵軌物理上令到車開唔出
而避免人肉擋門

解散殲滅 刻不容緩

已準備好1111同大家一齊塞！

1111

qg

要一齊令1111行動成功 你而家有四樣野可以做！

第一 推呢個post上返熱門
第二 幫手宣傳出去 ig/fb /WhatsApp/tg/air drop
第三 今晚幫手貼連儂牆
第四 加入返tg group

文宣圖👇🏻

Go

黎明來到

最後一推

11。11
黎明行動

111黎明見

同意

係喇行黎

推撚爆佢

我要斬撚死班仆街強姦犯!

我都好撚唔想返
對住我個on9老細 40歲單身女人
重點佢係藍 收皮啦返大灣區發展啦

全世界black block
和理非可以無限搭電梯同lift, 不停上落輪迴

唔好阻人返工啊
大肆宣傳搞到普通打工仔都早d出門嘅話會搞到更塞

Tg，ig周圍都見到
係得連登推唔起
推

大家一齊晨運

11 11

朝早要人

殺

11.11 全民三罷

雙11 塞爆佢

借位置，請幫推
「請廣傳」關於X同學事件

撞

推呀，都要記得11.10

黎明今日先攞銀紫荊，跟住就要佢行動
btw 黎明來到要光復這香港

覺得今次可以做12月個大罷工嘅預演
總之星期一大家出黎塞塞塞，塞到冇得你揀番唔番工

推
1111黎明行動

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

拉番上水

到時會準時

推推推推